一人一個on9小學教畜名

凌柄宗

凌柄宗將會成為香港唯一小學教畜

蔡美珠

楊天順
小學嗰陣淨係對啲靚女女同學好，之後仲衰十一，上埋報紙

Link?

認真post

織髮陳

楊天順

劉梁慕娟

咁多小學雞

何傳耀?
教畜一定有張麗琪
屌佢老母

Yes
More 巴打

陳國源 我屌你老母恰鳩我咩都唔識屈鳩我打交

張靜宜 屌你老母淨係識得玩針對 重要上堂睇股票 輸撚死你呀

黃光權
曾桌龍
王倩儀
仲有個胡X珊（唔記得）
都係仆街黎

曾卓龍當年對我好好 是咪之後黑化左

唔記得哂

光明？

佢係我講果堆最正常
不過佢好鐘意叫人抄報紙
癡撚線

我有問過佢點解叫人抄報紙 佢話好過抄書 可以睇新聞學到野
我反而覺得個出發點幾好
分享下張麗琪

依條八婆真係極品
佢可以做到全班都憎到佢仆街
對住學生講野永遠都有骨
好鐘意小小野就打比你老豆老母投訴
投訴完跟住話(拿，我投訴完之後有讚你地架）
我同幾個同班同學唔知得罪佢乜撚野
日日冇小息+留堂(差唔多日日學校關門夜晚先走得)
又有次有條友得罪佢，學校唯一一次宿營都唔比佢玩
要罰企溫書
小學Last Day凈係返去幾個鐘就放
班主任都由我地自己吹下水等落堂
條八婆就屌鳩我地叫我地唔好撚嘈
暫時係記得咁多
要講佢真係數之不盡

btw巴打 我可能識你

Huhhh 你。。。以前係咪肥架

唔係
不過我個級好多肥仔
都係勿相認好

我應該唔識你既

王漢傑

王抒優

劉燕娜

許依殖

陳美恩

梁仲達
玩針對
教體育嘅教畜

黃懷龍
咸濕佬

黃綿蘭

呂小蘭
顔穎琪

莫澤良

葉翠華

爛口宗

您現在聚腳在 兒童台內。

方崇X 唔記得全名
迫到學生跳樓 正仆街抵你俾人炒